{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib tiigis ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen lind!"},{"text":"Mulle meeldib vees m√§ngida."},{"text":"Ma √ºtlen \"Quack!\"."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja mulle meeldib hiiri taga ajada. Mulle meeldib nurruda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Woof!\". ja armastus m√§ngida fetch. liputan sabaga, kui olen √µnnelik. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mul on neli jalga ja saba."},{"text":"Elan koertemajas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkliid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi toidu √ºlesv√µtmiseks."},{"text":"Olen v√§ga suur!"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Elan Aafrikas ja s√∂√∂n rohtu. Kes ma olen?","hints":[{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"Minu triibud aitavad mul end varjata."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa rohelist rohtu."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Mulle meeldib teha tobedaid n√§gusid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib n√§htut j√§ljendada."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Minu lemmiktoit on kollane ja k√µver."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen d≈æungli kuningas. Mul on suur lakk. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Teised loomad kardavad mind!"},{"text":"Olen kassit√º√ºp."},{"text":"Minu m√∂irgamist on kuulda kaugelt."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on kest seljas ja liigun v√§ga aeglaselt. Mulle meeldib salatit s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin oma kesta sees peituda."},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"‚òÄÔ∏è Armastan p√§ikese k√§es peesitada."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen maas ja jalgu ei ole. Ma v√µin olla v√§ga pikk. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"Mind v√µib leida d≈æunglis ja k√µrbes."},{"text":"Mul on kahvliga keel."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ringi ja mul on pikad k√µrvad. Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana."},{"text":"Mul on kohev saba."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Siil","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Mul on k√ºlm ja valge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind n√§eb tihti talvel."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme ehitada."},{"text":"Ô∏è Olen valmistatud k√ºlmutatud veest."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Lilled","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kollane ja kuum ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen p√§eva jooksul v√§lja."},{"text":"Sa vajad p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ga s√§rav."},{"text":"‚ñ´ Annan kuumuse ja valguse √§ra."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Ma olen vesi, mis langeb taevast. Vahel on vaja vihmavarju, kui ma ilmun. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen lompe."},{"text":"Saan aidata taimedel kasvada."},{"text":"Ô∏è Olen p√§rit pilvedest."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Puhun k√µvasti, vahel liigutan puid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin panna lohed lendama."},{"text":"Ô∏è Olen √µhk, mis liigub."},{"text":"V√µin puudelt lehti maha puhuda."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen hall ja vett t√§is. Toon vihma v√µi lund. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è h√µljun taevas."},{"text":"Ô∏è Saan p√§eval √µues pimedaks teha."},{"text":"Olen tehtud veetilkadest."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"M√§gi","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen valguss√§hvatus ja k√µva l√§rm taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tulen tihti vihmaga."},{"text":"Ô∏è Ma v√µin olla hirmus."},{"text":"Olen elektri s√§de."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen suur tugeva tuulega torm, mis keerutab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on \"silm\"."},{"text":"Ma v√µin tekitada palju kahju."},{"text":"Moodustan √ºle sooja ookeanivee."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Maav√§rin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Ilmun peale vihma, v√§rvid √ºle taeva. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on prisma v√§rvid."},{"text":"‚òÄÔ∏è Minu n√§gemiseks on vaja nii vihma kui ka p√§ikesepaistet."},{"text":"‚ñ´ M√µned arvavad, et minu l√µpus on pott kulda."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Mul on v√§ga-v√§ga k√ºlm ja j√§ine vihm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µvad j√§√§graanulid."},{"text":"Olen suurem kui vihmapiisad, kuid v√§iksem kui m√µned kivid."},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."}],"options":[{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud kaste, mis n√§eb v√§lja nagu pisike valge mets. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Moodustan siis, kui on v√§ga k√ºlm ja niiske."},{"text":"N√§en v√§lja nagu pisikesed suled v√µi j√§√§n√µelad."},{"text":"Olen j√§√§kristalli t√º√ºp."}],"options":[{"label":"Frost","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}